諗到一個可以俾泛民議員留在議會抗爭，但又唔會得失要求總辭連登仔的兩全其美方法 ！

1）公開承諾成份糧100%捐出來
2）議員助理資源全部用嚟請抗爭者/被控告的手足

你覺得以後港共唔會再拉人？

連登仔真係越黎越多無理傻HIHI要求